---
title: How every part of the world has warmed and could continue to warm
date: "2019-07-16"
links:
    - link: https://www.carbonbrief.org/mapped-how-every-part-of-the-world-has-warmed-and-could-continue-to-warm
      types: [bookmark-of, mention-of]
---

Já viu o quanto sua cidade vai esquentar nos próximos anos, contemplou o vazio da existência e sentiu raiva de para onde nossas inovações, disrupções e conveniências tão nos levando, @?